幾時再有反逃犯反送中遊行？

明知已經改變唔到d乜，但，如果有遊行集會，好想上街參與，起碼，到囡囡大左問番我，以前有無為香港做過d乜？我可以理直氣壯咁答佢。。。

好想喊。。

睇住曾經輝煌，土生土長既香港，淪落如此。。

i love hong kong!

唔好得泛民啦 自己organize啦

仲熱愛香港既大家 除左做好自己本分
仲可以叫身邊朋友 同學 家人多D關心社會
多D關心唔同既議題

社會係屬於大家 我地每一個人都有份去守護

樓上件五毛下下po嗰兩個人出黎
又係當13萬人冇到
做打手都咁低級真係只值3毛

好想來多次五十萬人上街遊行
但當年，都係要高失業率高負資產先谷到咁多人出來。。

香港人好現實，好犯賊，危害唔到眼前利益真係一秒都唔會蝕俾你

唉，無力感好重！

咩節目 想睇

推